正式宣佈 有肥絲大隻留言既地方我都會幫佢改返錯別字

嘅✗ 既
㗎✗ 架
嗰✗ 個
咗✗ 左
啱✗ 岩
籬✗ 離
啲✗ D
晒✗ 曬

其實有幾錯。。以前倉頡打唔出都係咁打㗎啦

你都係想做煩膠想俾人block啫

完全封鎖，bye

Show Blocked User - 肥糸糸大隻

肥絲錯在煩 唔錯在推廣正字

仲弱智過肥絲,單機啦,垃圾

哦。。。bye

你係咪唔記得咗有完全封鎖呢樣野，仲覺得自己好威威？

唔好再見喇

弱智仔

得啦.......完全封鎖

推 等多d人ban你
係要突個頭出黎玩單機

完全封鎖

悶唔悶
又一件想借人上位

Block 佢算

兩個都block

單機啦柒頭
位唔係咁上架

Show Blocked User - 肥糸糸大隻
完全封鎖

是

( Show Blocked User - 肥糸糸大隻 )

陰公豬